食左個飯 兩舊排包 一個粢飯 好肥

10點起身 到而家

180磅了